有時候真係唔可以太在乎

時間愈耐 佢同最初唔同
而你要一直忍耐 又唔講得
明明得閒睇ig fb sc 就係唔得閒覆wts
明明係好小既事
發嬲又搞到大家唔開心
其實係自己太幼稚定根本唔應該凡事咁上心

攝時間
天知地知我知佢知
你唔知

自己又極度自卑
覺得自己悶又冇咩擅長
明明當初大家日傾夜傾 咩都可以講一餐
點獲又會變成咁

變既係佢 唔係你
佢想你改變
好快佢就會話係你身上睇唔到將來

太在乎一個人，明知短期內無結果都中個頭過去

係咪對一個人太好就唔會珍惜

係

好似我

厭左

鐘意一個人不自覺地想對佢好 對完佢好又唔珍惜 我可以點姐

咁樣其實好辛苦

唉 寫照

成件事好似好矛盾咁, 但係事實如此...
不過你對佢唔夠好嗰陣, 就算係好少事, 佢都會積積埋埋記到分手嗰刻
女人就係咁麻煩

佢中意就覆兩隻字 唔中意就回哂全世界都唔覆你一句
永遠將我放係最後咁點解仲要一齊

其實男女都一樣，男既咪一樣唔會珍惜 ，不過我都承認女仔係會記仇啲

同感 由啱啱秒回我講乜狗屎垃圾都記得
到依家乜都唔上心

因為你再不是一個值得他珍惜的人 接受吧

咩都唔上心既話真係舒服好多